[世界大戰] 餅皮vs酥皮

理撚得你整到千幾層 餅皮先係皇道

餅皮狗也不屌 識食一定係食鬆脆酥皮

投你老母咩 食就食唔食就唔食 乜撚都投一餐

包皮

酥皮反式脂肪

兩樣都好食 負皮係俾你個投票撚

食撚咗個餡就算，理得你咩皮